453871
5755
truyện Cổ Tích Việt Nam có lẽ không một thiếu nhi nào không thích đọc. Các mẹ nên mua cho cháu đọc cuốn truyện tranh này vì
-Bìa sách đẹp, cuốn hút
-Hình ảnh đẹp, nhiều màu sắc
-Chữ to, dễ đọc
Tuy giá tiền có hơi mắc một chút nhưng cũng rất xứng đáng bởi nó không chỉ giúp cho các cháu giải trí mà còn giúp các cháu hiểu thêm về các truyền thuyết, cổ tích Việt Nam, đồng thời cũng là một trong những phương pháp hiệu quả để luyện đọc, giúp đọc lưu loát hơn mà không nhàm chán bởi các bài tập đọc trên trường, Đó cũng là một cách vừa học vừa chơi
3
385681
2016-06-21 15:22:07
--------------------------
